成日講國際戰線 麻煩睇下nba火箭隊一事

依家連nba 都要奶共

"我們愛中國"呢句說話最大嘅問題係

依家嘅中國並無民主自由，人民思想都被

支共控制，所以其他國家被逼講愛中國即

係奶共

係國際戰線上應該要有兩個主要文宣方向

1. 全球防止支共赤化

2. 將"支共唔等於中國"呢個觀念傳播，藉
此分化支共

tweet左成個上午, 夜晚先黎講依D old news 追下post先啦 扮晒見解獨到咁

Harden 呢件事呢度冇乜人討論

呢d 野留返比中國人同美國人燒會好d

我地只需要助功

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!